有冇日本旅遊高手係度

有幾個問題想巴打幫手解答
小弟黎緊會去日本仙台
但係會飛去成田再坐東北新幹線
我想問係咪買東北周遊券(20000$)最抵玩？
因為我去仙台會去狐狸村
但好似周遊券淨係包JR 唔包地下鐵
所以唔知張券去唔去到白石

去鐵道po問